(台測)motherfucker

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

傑西·厄舍加盟[殺戮戰警]續作[夏福特之子](Son of Shaft，暫譯)，塞繆爾·傑克遜同時回歸。本片由蒂姆·斯托瑞([佐州自救兄弟])執導，肯尼亞·巴里斯編劇。厄舍扮演傑克遜的兒子，他同時也是一名聯邦調查局工作人員，更是網絡專家

4 40AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野